買左convoy基金既苦主們

早幾年比朋友水左買基金
乜柒101 plan
Convoy會唔會玩完架
咁我份基金咪渣到無